[集思廣益] 昂囝現實生活中是一個點樣嘅人

1. 好撚咸濕 (唔使講)
2. 好撚毒 (唔使講)
3. 有啲潮friend子 (食開水煙), 應該幾努力融入佢地圈子r女吃但唔成功
4. 英文(English)幾(fairly)好(fluent)
5. 幾令仔, 會有女放signal但寧願自動棄權跟住上網叫春 (自己估)

聽講好靚仔

搞笑程度應該同思捷大師有得揮..

高大
mk
幽默
ok靚仔
幾charm

幾bfgale 個樣有小小似V仔

戴粗框眼鏡

都係冷面笑匠type囉..

一個會已讀不回人地信息嘅壞男人

識佢真人 泡妞大師嚟

呢個好笑

除左唔call g應該同你係同一類==

拉乜牙儲革命分食女牙..

我出於私心想阻你食女

點解呢兩句咁無聊嘅野都各自有兩個正評..

佢臉蛋天才 娛樂台V仔

明明係娛樂台jimin

嗯..你係女生？

非